I’m Blind For Your Love 사랑에 눈먼 사람처럼..

Blind For Your Love 사탕을 맛본 아이처럼..

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

난 사랑에 눈이 먼 아이야..

nako(149.9 cm)

知欠奈子(唔夠米5)

噗滋噗滋

噗滋噗滋熊仔

癲撚咗咩

Love is blind

抵啦

對你好失望

屌打,梳

南南

你好猥瑣

呢張ok la 但係都係我奈子吊打..

btw斬清有沒牙真ver (流鼻涕emoji)

昂清講緊邊張..

第一張
想睇牙真食心心

Q能到爆

Qq

得牙周心心.. 搭多張牙真傻笑頂住檔先ok?

thanks dude